(集思廣益)想剪呢隻頭邊間九龍區髮廊剪得好

推

彌敦道九號

thx

咪諗咁多啦

屌你老母